覺唔覺D MK仔操到幾舊腹肌就當正自己好撚Fit好勁?!

想當年我仲讀緊BAND 3中學

有條MK狗係咁話我, 話約我隻揪

佢以為自己有腹肌就好撚好打

(但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉

不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型

所以D肌肉線條未現到出黎)

我D 毒向左走向右走FD 嚇撚到標尿

「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」

「你癡左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」

我心諗話你怕你嬲

有腹肌唔等於有力量

我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過

fast forward 去到決戰時間

成班同學企哂係側邊睇

佢就除左件校服

成個小醜咁係到穀佢果幾舊腹肌仔

見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑

雖然最後佢打到我Hi Hi, 牙都甩埋

但完全同腹肌冇關

恥笑開始

又幾好笑

留名

回帶

Oo

入黎就係為左睇你比人打到牙甩

又回

好耐冇見到

好多回帶post

又嚟

想當年第一次睇笑到我仆街

當年第一次睇以為真係可以打贏個mk仔

樓主講得好好，正皮比最後果段

又回帶

死傻仔，根本有冇腹肌都打殘你

回帶

人手filter

回左幾多次帶

之次見到都會笑

下次改番d filter先ok?
同埋係"谷"？